點樣可以令啲仔甘願做工具人

要唔失身既狀況下

你係肥妹仔既話我做你工具人！！！

簡單

俾d甜頭

GAY

點解食咁油膩呀巴打

當初上連登因為知你係連登仔 想了解連登仔嘅思維想同你有共同話題
而家分咗手 你亦無再上連登了
得返我日日係度上

俾哂啲錢佢

咁你係工具人wo

靚女/大波妹係唔需要諗呢個問題，因為已經係日常
你問得就即係你樣衰，咁就收皮啦

我係仔

差啲想講令你老母 甘你老母